% Encoding: UTF-8


@Manual{latex:bibliografia,
  Title                    = {L'arte di gestire la bibliografia con \LaTeX},
  Author                   = {Lorenzo Pantieri},
  Year                     = {2009},
  URL                      = {http://www.lorenzopantieri.net/LaTeX_files/Bibliografia.pdf}
}

@Manual{pantieri:arte,
  Title                    = {L'arte di scrivere con \LaTeX},
  Author                   = {Pantieri, Lorenzo and Gordini, Tommaso},
  Year                     = {2011},
  URL                      = {http://www.lorenzopantieri.net/LaTeX_files/ArteLaTeX.pdf}
}

@Book{python:programmingpython,
  Title                    = {Programming Python},
  Author                   = {Mark Lutz},
  Editor                   = {O'Reilly},
  Publisher                = {O'Reilly},
  Year                     = {2011}
}

@Online{site:cc3,
  Comment                  = {Licenza Creative Commons tipo 3},
  URL                      = {http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}
}

@Online{site:qgis,
  Comment                  = {QGis sito ufficiale},
  URL                      = {http://www.qgis.org/it/}
}

@MastersThesis{tesi:ambientale,
  Title                    = {Metodi e strumenti per la costruzione di territori virtuali per l'applicazione di modelli e di scenari ambientali},
  Author                   = {Michele Zen},
  School                   = {Università Ca Foscari Venezia},
  Year                     = {2013/2014}
}

